其實係咪應該6月11晚就出黎

12號先再出就太遲，到時朝早已經過左2讀3讀

分兩批人

一批去立法會食放題，睇下可唔可以阻止到啲議員入立法會

一批去旺角篤魚蛋

要聲東擊西分散警力先有用

仲有就係要搵個精神領袖出黎帶，而加群龍無首

琴晚立法會停車場，煲底嗰邊，衝嗰班根本無得打，前後都係被速龍夾攻

搵一班人去旺角分散吓警力我覺得非常可行

有冇人入嚟一齊討論下，唔好淨係留正負評

會比人夾攻係因為唔夠人啊
夠人就應該佔多啲地
將防守線推出去
咁裡面先有得打架

本身人數已經唔多

而且去旺角冇目的 慈母都唔會晒時間理

琴晚一堆人散沙咁款，一堆係煲底，一堆停車場門口，其實應該成班人聚埋一齊先唔會比警犬分開，從內裡再推出去就有機

我覺得暫時冇龍頭冇所謂

快手定咗個 時間 地點 目標出黎先
然後擴散消息召集人馬

例如 6月11日 晚上7點 包圍立法會等等
要阻礙阻止12號立法會進行

其他唱歌 預演乜乜柒柒一概唔需要理
龍頭只係帶領 但目標需要一致

定好咗再慢慢傾買野食之類既野

推

係

pish

唔夠人幾時都係重點！

推 我覺係

你係咪唔知立法會有秘密通道...